有冇人覺得自己好孤獨

唔知點解以前未試過有呢種感覺
無拍拖之後經常留係屋企
本身都已經好少人約好少人搵
Whatsapp來來去去都係係啲Group上下水講一兩句
最近重要完Sem 幾乎日日返屋企咁滯 每一日就係不停睇片 Loop Facebook YouTube Instagram
Loop到隻手都開始有啲酸同痛
真係唔知點樣可以擺脫呢種生活

用啲時間搵樣興趣?
就算同朋友幾fd都好都無可能無時無刻見
識得自處都好緊要

一日有成廿四個鐘，真係唔識點樣自己過，
有時屋企完全冇人仲辛苦，最多都係去跑下步

冇呀收皮啦

Ok

same

以為自己開post

同我一樣
但我日日番工，hea 時間

究竟有冇啲咩解決方法
有冇過來人可以指點下

你有得返工都算好

好多人都係咁架啦

好多人自稱係咁 但其實又有人搵又有人約

I know that feel bro
我大學頭兩年有嘗試Join活動識人
表面上好似識左好多人咁
次次成班人約到出黎食飯
同成班人嘻嘻哈哈
明明唔想笑，照樣笑笑口講埋啲On9野
明明周圍一大堆人，反而覺得更加孤獨
後來依啲飯聚，我都極少再出席
後來畢左業之後，一開始返工冇耐都不斷同啲同事Social
但慢慢覺得成堆同事圍威喂反而仲孤獨，後來都冇再Social
依家大學畢業左一年
Wtsapp只係得返d gp響
私底下搵我嘅得返啲同事公事上Chur我做野
可能係我性格毒唔識同人建立話題
主動搵人傾計好快Dead air
可能係男嘅覺得我冇乜利用價值，女嘅覺得我肥矮柒毒死毒撚彈開一二邊
唔會主動搵我

有group 已經好過我
手機真係幾個星期唔響

我
已經無晒朋友

+1 受完dse打擊 冇friend 仲要屋企人最近離婚 又冇學番 又冇錢去grad trip 人生好痛苦

我。
好少朋友+內向
唔同人講野，唔同人接觸會覺得好孤獨
但個性格係唔想同人接觸，除非本身識
就算識都會有啲怕醜除非好熟
但係唔識多啲人又點同人有交流呢
好想有人抱住我

樓上班狗公小心 樓主個西好臭

我都好怕到時出到嚟社會做嘢
如果冇另一半嗰種生活真係唔知點捱
返工又唔會搵到真心嘅朋友

同你交個朋友，同是天涯輪落人，一樣孤獨

同你一樣

個手機淨係打出

番工嘅原因，係唔想做廢青啫

不如我地開個tg group

我打出只係打俾老母 講幾點返歸食飯

我 日日都自己一個去gym

t咩g group

我打電話基本係約期覆診

多d參加自己有興趣ge活動。識多d人

有得諗喎，但我地唔中二同人social，個group 咪好靜

Me too

靜都係想有陪啫

都是內向人

正正同我一樣

我都想有班明自己嘅人陪

經驗證明耐咗，人就會好些，以前朋友都係咁陪我

開group la , ching

仲有好多有義意的事可以做，我去做義工，做下做下，朋友多左

你做，我唔係好識點開

有

分手後更覺得孤單 好想好想拍拖呀

覺。就算上興趣班，但同d人唔熟，就算好多人，個感覺都係好陌生好孤獨。落堂後覺得好失落。

以前我勁內向—日都可以唔出一句聲

有同感覺得自己好似局外人

E家好似自己一個人咁

搵人開group

有我陪

已經由今朝攤到而加，部電話已經睇到無野好睇

IG又少人，facebook又冇朋友，都唔知有咩好睇

tg groud已經成了名為悶人谷

有冇人覺得自己好孤獨

LIHKG @ Android

你條link

唔知點放上黎

tg悶人谷

好似加唔到

不如你開

悶人入來吹吹水囉

不過我都係悶人一個

邊緣人的煩惱
永遠冇人約

你有女朋友

真係好悶
諗緊係咪應該去拓闊自己嘅圈子
問題係又要應酬又晒時間仲要同啲唔熟嘅人build up

無，好想有

做義工係好好，所有人都好nice，就算你內向都無問題，內向有內向做法，執頭執尾你唔介意，勁受歡迎

唉，我都係
依加好辛苦，前女友跟佬已經五個月。
心情仲未平復，gpa 插水，見埋社工。
每日自己摺係hall 抑鬱

悶人谷

無所謂最緊要愛惜自己，好快有人會欣賞你喇，加油

得你講野唔比人講野咩玩法

我呵係好識

你個谷講唔到野

你個谷唔畀人講嘢

呢家係變左通知gp,唔係討論gp
得你一個有權限講野

你地開個喇，我真係唔係好識架

因為人始終係群體動物
無拍拖係特別孤單
因為朋友唔係隨時隨地係度
男女友唔同好多 隨時standby

你地開group 治標不治本

搵興趣好緊要
搵到會覺得時間唔夠用添
或者接freelance黎做 我就係咁

睇到都覺得alone

揾份工做下啦
有啲野做得黎
又有野學又有錢賺
仲可以識到朋友!

d活動都有曬圈子，就咁突然加入好難溶入
就算入左都唔知講咩好 又快dead air 跟著就不了了之

要咁多朋友做咩？
唔累架咩？
朋友多又小圈子又多是非 又煩

你真係想做一d野既就係group問 唔好等人約

對波唔細應該多厹 唔狐獨

感覺好似寵物小精靈D毒氣丸 圍埋一齊咁

Same here

自從散左之後間唔中就覺得好孤獨

本身自己朋友唔係多 出左黎做野更加識唔到

依家9成時間都係屋企

你對波幾大

真係same

你地以為有人搵你代表有fd?
搵你zip時間咋

有人ZIP下時間都好呀

雖有係屋企睇下戲 打下機過時間

拎個心出嚟
但原來人地當你可有可無

我就覺得
唉唔好浪費大家心機精神啦

又話有人開group嘅。。點知係channel 黎

至少有人陪下

Lm

由中學唔會覺得識朋友係一個問題，到而家大學覺得好難識到朋友，下下都要主動john活動，主動去聯絡，主動去做所有野先會維繫到，再到而家讀到差唔多最後一年直頭放棄咗去識朋友，一日剩係得返學放學一條友去溫書一條友返屋企無限loop

無拖拍其實真係唔知自己可以做乜 朋友得三兩個

出黎做野更加唔會識到

我可以開啊…我都係毒撚一名，係咪真係有人加入？

你鐘意明白做單身男仔有幾慘

入悶人谷

悶人谷開放

個gp 會唔會好快就變左百幾人

我自己分咗手之後，每日淨係番工，放假搵唔到咩理由約人出街就一日

搵興趣目標理想夢想 大把野你玩

都唔知做乜.. 講唔到野個group

點解咁似我
乜都自己做咁

有呀入喇

應該唔會

如果自己可以唔上心
就咁當係豬朋狗友嘅普通朋友嘅話
其實唔會有問題

你啲po

由細到大都過緊咁生活
A0巴

打下機囉~ 唔係自己一個有時真係好悶咖

冇人理解自己先係最孤單

係

我之前分咗手之後不停約friend
啲friend再帶我去參加好多不同嘅聚會, party, 甚至介紹佢地嘅朋友比我識再一齊約出去玩，
ex以為我每日都過得好開心 其實我只係扮出黎， 唔想比人知我仲未放低到。
但日子耐咗，多咗朋友陪同埋識多咗人， 發覺無再咁掛住，不過夜晚都係會諗起同埋覺得好孤單

個段時間體現到自己原來有真心嘅朋友，好多謝佢地陪我捱過個嘅時間

巴打個ex好痴身？

我都係好少搵FD果D...
不過有時手痕搵返D真係熟既 (黎黎去去都係果幾個)
其實又傾到下計 仲會出下街

有拍拖都係咁
就黎睇哂屋企有既書
我會自己出去fing下無目的咁行左唔知去邊

有女朋友都好似冇咁
同佢呻就鬧鬼返我轉頭
完全冇人可以依賴

以前拍拖好期待假期放假一齊，而家冇拖拍，一放假唔知有咩好做，個個星期除左一至5返工，放工返屋企之外，放假一早起身就做gym, gym完又憨居居週圍行，又會一個人去睇下戲或者搵地方坐成個鐘思考人生先走，重覆又重覆，有時真係諗都唔知做乜，但自己又唔想搵朋友，好無聊但唔抗拒孤獨，覺得都無所謂

慢慢我好似慣左孤獨, 變左個孤獨的人
你要我同好多朋友一齊咁圍威喂反而會唔中意
自己一個仲開心, 但係又會有孤獨感, 好犯賤
我決定做多D運動先

一個人孤獨都ok , 慣左無乜野 , 一大班人都覺得孤獨先難頂 .

好孤獨
唔識點擺脫
上面果個channel黎

明白你

孤獨係一種浪漫

做運動

分散注意力

利申 分左手幾日 sem break 緊

你老尾好辛苦 日日發惡夢 完全冇胃口食嘢
四日內夾埋食左蛋 同幾粒通心粉 最多灌自己飲水

感覺好快死

電話長期冇人搵我

Same bro 做下運動最健康

有女朋友都覺得孤獨:

same here
分左手之後好無所事事
星期六日放假無野做 係屋企煲劇煲成日

有男友 工作亦唔算得閒 但一靜落黎個種孤寂感就油然而生

Same case 男友話我唔識接受自己一個人

明天又向大魔法師邁進一步了

放sem就番下pt 學下野 做下運動
咁大個人學下自己搵野做
做廢青享受下暑假又得
反正開sem又chur死

你可能講得無錯 但我自己嘅感覺係
番pt 學野 做運動 搵一大堆野做
都解決唔到嗰種孤獨感
不斷 chur 只不過係填滿啲時間去逃避
唔俾自己靜落嚟

王傑

玩有目標有成就online game (有介紹)

line farn451 孤獨朋友請add. 介紹遊戲俾你 會負責任陪你玩

悶人入黎吹吹水

不過新人比少少耐性等我有時間加您地入組thanks

狗公慎入，一定小到你暈

exact7ly係我

點解？

就算返pt都淨係kill time
根本消除唔到孤獨感

同我一樣 啲戲已經睇到七七八八
真係好悶

分左手識多啲人都岩

你同男友有冇扑過野？

無戲好睇係真既

Same full time 返工都覺得自己好毒
每年等al自己去旅行
冇朋友

入唔到條link

入唔到

你仲有對波

可以點用

最近想睇死侍

絲打？圍爐

好多人陪住但無個講到真話
同好多人有偈傾但冇個真係明白你

Yup 取下暖都好

旅行？

你對波有幾大

有時真係唔知自己到底想點
番工賺錢？咁咪番下pt囉
但到放假啦 收工啦
又係一個人on99咁係屋企唔知做乜
好冇人生目標 唔知想點

以為自己有班好朋友啦
至少個群有d野講下咁啦
但原來你講野冇人理
後來再發現人地開左個群冇你份既戈種心情
真係好傷心同難過
原來一直以為係朋友既人 根本冇當你朋友
好邊緣好頹
日日都唔知為左乜咁
唉

玩樂器 行山出海去海灘吹風
搵日劇美劇動漫煲下 等自己有動力追下一集下一季 等自己有返啲嘢做下
最近分左手份孤獨感越來越重

仲未有group?得channel?

netflix... 係咁睇美劇﹐多多時間都唔夠用